【動畫】貨Van衝入旺角油站 撞爛5條油槍

【動畫】貨Van衝入旺角油站
撞爛5條油槍

港聞

0:00

【本報訊】一輛客貨車昨凌晨一時許沿塘尾道駛至近旺角道時，疑貪方便走捷徑，穿過油站直接駛出旺角道，其間失控撞向油站加油泵，一條加油喉管被扯斷，4支油槍被撞甩，客貨車倒後鏡飛甩，惟司機沒停車，加速撞毀油站閘口欄杆，高速轉出旺角道逃去。事件幸無引起火警，警方正追緝涉案客貨車及司機。

當時有私家車正在加油，目睹經過的姓莊司機稱︰「見唔到架車有減速，直接駛過，我起初真係以為撞到油泵，好彩冇。」69歲姓丘油站職員見狀報警，他估計當時客貨車車速約70至80公里，警員到場調查及翻看閉路電視。

油站位於旺角鬧市，故經常有車輛走捷徑穿過油站駛入旺角道，對油站引起不便，於一年前在旺角道出口加建欄杆。

越黎越多人撞車後不顧而去，係黑警太撚廢定刑罰冇阻嚇力？

而家度度都有cam仲走得甩嘅咩，盞衰多樣

應該酒駕毒駕 唔係走黎都無用